今年個樂壇終於似返啲樣

過去十年（9估）廣東歌樂壇冰河時期 今年終於有返啲睇頭
男歌手有：
陳奕迅-我們萬歲/龍舌蘭/。。。
古巨基-亂世情侶
張敬軒-百年樹木/不能盡錄。。。
Chef Lemon-青瘋
其他

女歌手有：
漿-睡皇后
其他

組合有：
農夫-難得咁人齊
濕鳩-To Whom
Rubber-未來見/逆流之歌
其他

作詞：
夕爺好似有首太空鎗
其他

希望越黎越多廣東好歌 唔理佢地係咩原因 收左錢又好 避大陸稅又好 總之有廣東好歌就可以

JUNO都無, 好打有限

牙gem

永遠停留係十年前既歌手叫好

真心想廣東歌復興

今年廣東專輯十隻手指數唔數得晒

見到你講gem
無ginlee 無aga 無淫kay
根本唔洗睇你個post
on99唔好扮有聽歌啦

米奇老味屌打成個香港樂壇

淫kay打漏左 歡迎補充
但個幾首失戀的小問題煩撚到仆街 聽到頭痛

但有返啲質素

首錢7 好好地做作家咪幾好

前幾年 十大歌你識得幾多首 狗坤都上榜 好多聽都未聽過啦屌

咪又係嗰幾條友

點解個post咁多負評
樓主講果堆係高質喎 係咪唔夠小眾所以連登仔唔鍾意

呢到無人聽個個好嘈既女人

正常都聽晒大陸歌手啦
香港樂壇搵班唔識音樂既人來唱歌
呃下初中生就得

得軒仔EASON叫識音樂 其他果D音符 咩係高音都未必明

一睇就知你聽開學貓叫

大陸歌手 你試下聽無修音版 仲有幾個歌手係唱得好聽

張靚穎點會無聽過

腐皮俾瘋蝗漿
唔知以為香港啲女歌手死撚曬
明明今年個個一線都有出歌咁滯

有其他依個選項
我自己聽開男歌手 加上啲女一冇咩好歌岩我心水 菊梓喬囉 比較有名 但口水歌 冇咩性趣 係漏左淫k冇讚揚

你list果d全部前朝產物咁撚樣就翻黎

淨係聽過我們萬歲同太空艙

新人上唔到位